你永遠拗唔贏試當真啲盲撐撚，原因如下

你批評試當真，佢哋話係攻擊黃channel
你話佢哋唔好笑，佢哋話本土黃youtuber都唔支持支持邊個
你屌佢哋幫tvb sell hk賣廣告，佢哋會問返係唔係你養佢，再話試當真一直都唔係黃
你話試當真唔係黃channel，佢哋就會話試當真係咩立場大家有眼睇，擺明係黃，再唔係就放低句「越亂越好」覺得自己巧威威
總之試當真，係唔會輸嘅，無論點幫藍企賺錢做打手，或者點幫Tvb歌手做宣傳，或者同啲上完大陸拍劇返香港cap本土水嘅偽人合作
你，都只有睇同撐嘅選擇

其實你地究竟肯原諒試當真未？(認真毛長文)

究竟佢地幾時變咗黃channel,以前個班底真係黃，但係試當真成立左之後瘋狂同藍企合作點計

我本來以為係班盲撐/盲反嘈交
講黎講去都係黃藍
追追下po先發現原來一開始係講緊借場態度問題

答案1：你養佢？
2：佢哋從來都唔係黃

班友品格都有問題
內容又低質
太多嘢屌

support ching

推

一係你話俾我聽我邊到盲撐
我話佢有人反有flow 作為媒體幾成功 盲撐喺邊
我都冇評論佢地之前件事
定其實你真係唔明媒體嘅運作

人地就係屌佢唔尊重人開地址同密碼 但係班賤種fan屎就spin去黃藍 總之你屌佢就係分化撚五毛黃衛兵pr

屎當真fan屎仲唔入嚟屌人係黃衛兵？

扮睇唔到

岩岩先睇咩黎 明明之前係captv

多謝樓主
呢幾句夠我入行做打手

仲有句Hi 豪哥

係 漏咗

唔係話護主犬咩 真心求教喎 你唔明定我誤會你呀

真係 永遠都係呢兩個標準答案

總之手足賺錢就唔岩！

賺黃店錢= 血饅

賺藍店錢= 藍

捐錢= 利益輸送

咩都唔做= 港豬，沉默的大多數

垃圾 post 拉

好多打手進場

邊忽黃？底褲定D尿

我點打的？

總有理由去兜講多兩句就惱羞

樓主好撚得閒，全職反試當真

啲試當真pr就係一份工
我係嚟屌柒啲食屎狗啫

不服來辯

試當真係手足？

點手足法呀講啦

人哋話自己唔係黃 你啲打手契弟話黃圈同黃絲係廢柴啊

人地到場支持，你呢？

冷氣軍師

龍門都話自己唔係黃啦

唔通唔係手足？

講起到場支持點夠試當真呀豪哥親力親為落場支持tvb

龍門屌走藍絲食客
試當真做藍企打手
高下立見

咪道左歉囉

使唔使死全家呀

哇去影相好撚型好撚大付出呀喂老鼠曾都有去理大佢咪直頭前線添

其實咪同大部份連登仔邏輯一樣

咁你又付出左咩？

係無呀

就快同好戲量一樣咁鳩乞人憎

對唔住 我會繼續幫藍企做打手
Mox 藍企又幫
sell hk又幫
黃你老母咩

去影相就叫有付出呢啲手足我做唔起
影張相叫手足唔好侮辱呢個字

上面有人話試當真去影相所以係手足呀 唔准屌

咁都可以嘈足咁耐
真係好撚柒煩
睇YouTube都係求開心娛樂下
邊個啲片好睇好笑咪睇
除非係啲賤種藍絲一定唔會睇
如果唔係你淺黃深黃定偽黃我唔撚想理
我唔會因為黃就一定要睇你啲片
都唔會因為黃就要黃色綁架佢一定要點點點
係香港做人已經好撚攰
睇個YouTube都煩到閪咁

咁你付出左咩呀

上連登就當出左力？

唔好搞黃圈 黃藍一家親就唔洗煩

CapTV 作品的取材，經常與社會時事有關，更不時有自己的政治判斷。有人說他們「抽水」，他卻認為這叫「入屋」，而在他眼中 CapTV 作品嬉笑怒罵式訴說政治，可以令人思考更多。

舉個例，2017 年 3 月 26 日特首選舉完結，林鄭月娥以 777 票撃敗選前民望高企的曾俊華，當選特首。不久，CapTV 推出短片，問觀眾「問題喺邊度」？片中主角打機，打電話，坐升降機都遇上問題，突然有一高人走出來指著遊戲機手掣、升降機及電話按鈕，說：「個問題喺個『掣』度囉！」語帶雙關，叫人反思香港政治問題始終來自制度。

豪哥、許賢 如何唔黃？

屌你老母啦 你就冷氣軍師 灣仔警總對開俾狗追到去pp嗰陣你喺邊撚度呀你個仆街冚家剷

推啦

日撚日有人喺連登宣傳 個個post喺到hi豪哥 睇到條撚樣就想打柒佢 個樣完全有浸小器鳩嘅味喺到

講幫藍企宣傳就話冇話自己黃 一話佢地唔係黃就話許腎有去拍下膊頭影相

你老味出撚曬d廢片 冇橋就上黎抄橋 唔講以為翻拍潮文好撚有創意出曬d乜testing喺到呃view算 呢堆廢片真係完全浪費時間去睇

你老味幫cctvb幫野都好意思話自己黃 乜撚野我養佢 大佬你揀得呢行就預左唔易搵錢啦 包賺嘅個撚個都去佢youtuber啦 又要名氣又要錢又要夢想 唔撚好去學大美人選美再釣金龜？

2017年一條垃圾片加一張集郵相=手足
等於可以幫藍企搵錢搞鳩香港人

達哥以前夠不停諷刺時弊 69個排冇表態點解個撚個都歸佢做藍

講唔到就屌人老母，成個死廢老咁

由頭到尾都唔敢回答問題

垃圾中既垃圾

係呀 肥媽上過民主歌聲獻中華添 好撚黃

扮你撐嗰個 當睇唔到
使唔幫你cap返出嚟

心水清巴打 pin你

去埋前線都唔黃？

豪哥係熱民一份子仲唔夠黃？

民主歌聲獻中華嗰啲藝人全部都黃

人哋自己話唔係黃呀

我邊句講過？

淨係得你地喺度嘈咋嘛

一句講晒
嫌煩就咪搞黃圈了 大家唔洗分

達哥如何唔黃？ 大家幾時幫達哥平反

唔係咩?

唔直接駁許賢個單
轉提蘇豪呢單你就明啦
拉得

你講咩呀
保護手足
拉得

係 睇到睇到

愈亂愈好 hi豪哥 又開post

應該唔係

屌 發現佢哋YouTube會Del 留言，
我只係Po 關於公開人哋密碼嗰個 lihkg post
post兩次都會比佢哋Del咗
我特登揀"由最新到最舊"去check, 肯定冇撚咗

旁聽師 真係手足

唔收藍絲錢

有冇諗過 佢賣廣告比黃絲睇
黃絲知佢係藍就唔用

結果係錢就袋左 效率就低

係 多謝你承認

直頭唔係

左邊個個

一齊推

你打呢篇既
樓主可以再開過"你永遠拗唔贏試當真啲盲撐撚，原因如下(2)"

我冇惱羞
不如你同我講

咁你問下你自己覺得黃圈有咩意義？

反都係
打和

我護主犬係黎比你屌柒
有咩同我講

到左你覆我未

人有相為證
你呢
電費單都整張黎好喎

我都係由新屋嶺一路比狗推到去鴨脷洲
個陣你係邊

想表達啲咩
講黎聽下

咪道左歉囉

使唔使誅九族呀

cctvb都已經仆街 仲要係黑警劇歌mv

唔使

你肯拉po未

手足比人半夜送上洗頭艇，上埋大陸果陣你又喺邊撚度呀

喂諗到野點扭曲佢意思未

啱啱邊個講話樓主好得閒開咁多po
講黎講去都係呢啲
駁又駁唔到
屈藍鬥黃冇個打得既

又係依d分化post

唔知呢條片係邊個諗 但captv班底一直都行得好前 幾年前已經講緊獨 撐緊天琦
以前captv d抽政治水片好多都好高質 可惜點都唔夠佢地而家出個d商業片多view

#104

Thx

去睇下孫文的野望講乜嘢
伍公子ig有

定係你係盲反

hi PR

咁又唔使
見你唔駁我咁乖都知你肚餓
食乾糧定罐罐呀

有條撚樣仲話係做錯事唔係做壞事

哎呀sorry
認錯人
我黎幫拖架

你啱 係樓主on9
佢地不嬲黃到金
不過係熱民隻黃

幫藍店賣廣告唔係賺藍店錢咁簡單wor
係叫緊其他人幫襯藍店

睇左油殼手mocking jay16年定15年條反狗反狼英條片未

起底睇樓主開既post好多都係引戰分化post

唔理黃定藍
完全唔好睇 好垃圾

都知親身道歉一定唔計
但做錯壞事計唔計做錯事

有分別阿ching

你都推得幾爽換返樓主ac未
我係咪要落深海搵返佢

完全封鎖咗我
屈完我重做埋啲咁嘅19嘢

樓豬我等緊你駁我未

人呢

藍絲萬能KEY

睇左達哥19年之前6月4號嘅直播未

有得釣金龜都好wo

咁你都拉得到去釣金龜犀利犀利

黃絲對自己友要求最撚多
但某d黃店日日告急 賺錢賺到買車買樓又唔會去理
港豬仍然係港豬

幫黑狗宣傳完全係道德行為啦下話？道德觀念有問題講句sorry就得 咁許志安唔洗比人屌啦

想拉去邊
講緊試當真又講達哥
你諗好講邊邊未
轉得太快冇人會跟到

都話佢哋係偏向似熱狗嗰類

我用同一條標準對2家 我2邊都定義做藍你點睇

算喇 有d人根本就係黃色阿叻
我唔睇我唔知我唔理

達哥 Ming仔 好慘

咁你又點樣係黃

你咪又係要求多既一份子

唔係講錢架咩而家咪有tvb同藍企做金主囉

豪哥你好
越亂越好

試當真今次算係有誠意道歉+補救既話 咁咪算囉

你有冇睇到我冇
人宣傳你就睇你係咪而家比人普教中緊既小學生
人教你就學

但蘇志豪錢就袋左

係喇係喇 叻叻喇

追擊唔到架 放棄啦

我開過post叫人唔好唔記得又一城件事 用你地條界 做回帶西應該算係黃？

你噙乜鳩

其實唔講黃藍
件事更唔專業
明知故犯嘅錯誤 一句新人事就spin 走
你試下大型production house 犯
影響客戶聲譽 即炒啦

邊有咁易炒人

你都唔係依行就咪撚9up

仲有冇除左個條仲有斑馬 壞左係個制度
仲同卓韻芝 viutv一眾都咁fd

達哥就有黎鷹佐證
咁中間你答大家有冇分別

罰你睇多次

佢道歉係因為多迴響先道定點呀？佢覺得幫黑驚宣傳係有問題一開始就唔會接啦下話？唔通佢幫完紫荊黨宣洗白完道歉又要接受？

老老77 重點已經唔係黃定藍
係連登仔盲撐嘅原因好on9

道完歉幫mox拍廣告

黎鷹又比人杯翻轉頭喎 唔知佢係點諗呢

係 佢係黃channel啲錢未入左黃圏
黃圏都係唔好做咁大啦
一陣吸哂微辣 bomba啲fans就唔好

你on9 Freelance 都永不錄用啦
你又呢行呀 跟埋啲咩人呀

你文筆差點睇都唔會明架啦

如果有人可以幫到紫荊黨洗白，

有問題唔係宣傳果個

係信果個呀

On9仔

其實屌嚟屌去做咩 好睇咪睇
仲分黃藍分到咁清做咩
可唔可以和平小小
佢唔係幫警其實係咪就已經夠

未入點左定未入黃圈都當係將藍錢放翻入黃圈

試當真cctvb無問題，蟲泰食美心都無問題

算啦你都係講返達哥啦
我繼續講試當真

唉比我盲撐撚拗贏左得唔得架
你轉pin我呢句啦樓主
冇個打得既

哦 所以er er sir係無辜嘅

如果有人可以幫到藍店洗白

有問題唔係宣傳果個

係信果個呀

On9仔

你喜啦 打手

出左咁多片都唔計
你駁埋班馬 同 壞左係個制度我先諗野覆你啦

所以收錢做野冇問題係咪？咁呀sir都係收錢做野 我地唔應該遷怒於佢地 係咪？

盲撐盲反一樣

咁由佢 無謂同個小學生兒chur太行

出片賺藍企錢就係黃？邏輯喺邊？

乜撚野係斑馬呀屌你 宋東野？

駁我viutv佐證未

你上面落黎？要加個兒字做尾音

試當真個打手話冇話過係藍喎 你地夾左稿未

就算試當真唔係真手足

點解要幫達同ming平反

搵埋比你啦反到咁行都唔做功課
pr錢咁易搵

連登仔愈屌 人地愈紅
一陣又課金支持下佢地先

我唔覺得幫黑驚野宣傳係黃嘅所為 呢個就係我嘅睇法 係咁多

達哥比人話藍因為69時幫大陸公司宣傳手機game同冇出聲

而家試當真又幫藍企宣傳又幫黑警宣傳 都冇喺channel出聲

我個人睇法係條界要一致

如果有人可以幫到黑警洗白

有問題唔係宣傳果個

係信果個呀

On9仔

你又講緊乜
邊個係打手 佢講過乜野
冇入過其他po

我入左你就冇呢個po啦
仲敢死撐永遠話拗唔贏

不過你都冇講錯既真係拗唔贏

要黎同你溝通見你唔識字

你都幾睇得起豪哥原來fans黎

你自己定義回帶係黃

咁豪腎拍埋孫文的野望應該都叫做超級深黃啦掛

人播你就睇懷疑你弱智
你支那黎我就可以加尾音同你溝通姐
你弱智我真係冇你符

其實點解試當真咁多關公
但另外三個大台 熊仔頭 小薯茄
Arm Channel 都可以無事

你永遠拗唔贏 民主黨 D盲撐撚

即係駁未

定你唔知 你睇唔到
陣間幫你搵返陳百祥出黎呀下

冇睇過就唔知架啦 一撚定要知架？

你想做回帶西咪同你一齊做

我用翻當初大家點睇達哥條界黎睇翻試當真 當初講得達哥係藍而家話翻試當真係藍有乜問題

我係要反你吹咩我只睇小薯茄 又唔係睇bomba 微辣

因為佢哋唔會試水溫
唔會搵啲多爭議嘅公司賣廣告

樓主講得啱

我冇定義回帶係黃 係上面班瘋狂fans話以前拍過係黃所以就係黃 咁你又問我我點樣黃 咁我咪用翻佢地條界黎定義

唉你當我文盲啦 咬唔到你 反正我都唔食屎你贏啦

樓豬肯應我未

豪賢仲要係熱狗，平時會同鳩達一齊食飯吹水，最撚憎黃店黃絲

真個3個channel唔會喺到搏懵然後睇下fans會點幫佢地忟屎 再出黎出個sorry post就算

根本佢哋所作所為就係當香港人傻
幾個月之前唔踩得嗰啲線
基本上全部喺度試踩
博啲人冇反應繼續賺錢

咁你可以話佢幾成功嘅 後邊啲公司勁囉

原來唔睇captv又係pr 多謝豪哥等人比機會小弟知道點樣定義人係pr

你唔知就咪咁大聲串柒柒啦
你串到咁行 反左咁耐
唔笑柒你笑邊個自己攞黎

你諗好講達哥定講試當真未
定係你想講達哥係藍 試當真都係藍

個標準愈來愈低了，原來唔撐狗都夠

達狗當年死得真係慘

連登每隔六小時，就會有試當真的帖文 — 挪威森林喵（2021）

係我係屎 你係弱智
都幾夾

冇睇你仲咁大聲串柒柒
而家比埋你睇
試當真係咪藍你大聲講?

係 上面個2條友講到冇問題咁 一提出就話係咪質疑佢地唔係黃 真係黃嘅點會不停踩界搏懵 我真係冇見過黃嘅會同黑驚有關嘅野主動扯上關係

得得得你唔係pr
弱智做pr會好辛苦

呢句真 燒山根本冇講錯佢哋真係煮飯仔級數, 仲夠膽話咩要取代傳統電視電影業真係笑撚死

你話到比我知達哥係黃定藍未呀回帶閪？

我一早講左大家當得達哥係藍 咁試當真就係藍咁簡單嘅一句都睇唔到你係文盲定眼殘

我入黎只係想講句
啲盲粉咪撚再丁邊個shot拍得好 運用咗咩技巧 腎仔邊下演技世界級

好撚柒煩 好尷尬dllm
我唔想見到啲咁戇鳩嘅comment 呀屌你地老母個臭閪閪

係

咁你答左#3先

原來你叫開呀sir !

死藍絲

不嬲叫開黑警食屎狗

原來真係冇個打得

唔講呢單 呀修哥講得為左錢可以唔出聲就知咩事

goodest logic咁我忽略你個句都叫忽略得啱

你信呀on9仔？

屌我第三次同你講呢度試當真po
達哥藍唔藍關我撚事
定你智商淨係夠判斷達哥
加多個試當真就唔識

弱智真係難溝通

今次呢d錯誤，如果係電影界發生會點？

後果應該不敢想像

拍番個現實老懢野出黎
唔係太明高質響邊
可能個人鐘意FF

唔只試當真 連登不嬲都係咁

你講得啱

話唔好笑都要屌
好撚惡姐

YouTube濕鳩片都可以j到咁真係笑撚死

幫Deliveroo賣廣告唔計
幫AXA賣廣告唔計
幫TVB拍MV唔計
幫麥當勞賣廣告唔計
幫Adidas賣廣告唔計
爆人住址密碼唔計
呃人話拍綜藝其實拍藍店廣告唔計

Ming狗捐廿萬
連登仔：

試當真幫藍企賣廣告
連登仔：你養佢？

細哥爆完我地鏝閘過黎爆試當真閘？

請你睇翻鏝post #590回覆，謝謝

事但啦 紅左就踩唔係由舊登開始就係定律咩
你咪有你地繼續屌

我地喺個post圍下爐啫 點知你地班fana咁熱情

藍企係sponsor
合作伙伴係viutv一眾人
大把係黃 唔一一詳數

核心成員係locker(拍過點五步)
點五步 同 狂舞派 同 十年
屬於高先電影公司

亦係狂舞派2同黃修平合作 仲有heyo
前者拍狂舞派3 後者反送中rap

成個黃圏出哂黎
夠詳細未
使唔使講埋邊個出錢 邊個受益

而家我就屌哂你成個po
冇個打得既
唔怪得你永遠拗唔贏

//是咁的 早前免費借左個場比個youtuber拍野
到見面果刻，佢哋既後製同我講係拍綜藝節目其他唔可以透露太多
咁我本身都幾欣賞佢哋創作 我就應承咗佢
點知拍既當日先知拍廣告 仲要拍藍野 但無奈應承左借比佢
事後，佢問我可唔可以開地址同埋大門密碼資料
我即刻拒絕左佢，話晒我唔係業主，都擔心有保安問題。
佢都話係無問題
亦承諾會出場地鳴謝同象徵式俾返場地費。//

唔想睇條片幫條片加hit rate，點解借場拍野要開人地地址密碼?

當一班人唔靠實力吸引, 只係靠吹情懷, 呢D人最後只係為賺錢, 好某人話齋, 3年後仲係度先講啦

答左過過目

多謝

無錯，就係班人要定位，俾定義，下規條唔可以如何如何，實際同內地批鬥大會一樣，假借運動高舉旗幟，實際上爭取帶風向，令同路人瓦解，無人敢出聲。

pin我未

咁你自己條界？

好似同啲小粉紅嘈咁，又唔肯接受意見
香港人都好似大陸人咁

唔會幫藍企黑狗宣傳

咁就梗架啦
講真你弱智我都講唔贏你咩
你承讓啦師弟

hi 豪哥

以前黃所以依家都係黃
咁689 喺64嗰陣嘅表現，係咪代表佢依家都係手足 都係身不由己？
麻煩盲撐撚用正常邏輯思維去答，唔好再搬龍門

有連登仔同達哥平反未

啱，唔好比佢停
鬥落去 要繼續分析

杜琪峰會問呢班人係咩人黎 係咪有魔術表演

豪哥？

事實post 已經要拉啦

樓豬

最緊要係咪大家接受到黃圈接藍廣告
唔好搞到有班人有特權咁

係啦係啦 全港公務員都賺藍錢 老細都係想益街坊打個和 老細冇錢賺架 各位打工仔記得多謝老細

狗屎垃圾都post上嚟

你要佢點駁

hi過街老鼠

唔接受道歉?

講真咁你都開垃圾po啦

泥漿摔角

總之試當真咩都唔計
道咗歉大曬

人地同你講以前講民主個班依家都跪晒 你仲係到spam雨傘運動 2021年啦大佬

連登仔個個用富途炒股點計？

啲傻閪fan屎就係咁嘅質素

你咁樣叫班盲反點面對你，兩個鐘都冇人反駁

上面隻狗見屎當真俾人屌就喺度吠吠吠

一次過起晒啲幫藍企賺錢嘅所謂黃圈人唔該晒全部都係藍企走狗
呀唔係 屎當真唔係黃吖嘛

同以前captv 無得比

得啦扮咩黃呀

你屎當真同啲pr打手都話自己唔係黃 俾人屌嗰陣又拎黃圈出嚟講 又解唔通自稱黃去幫sell hk 同tvb做打手嘅理由

呢鑊嘢係內部人都屌到仆街
豪仲打埋長文道歉
所以係藍？

上連登咁易發嬲唔係好合格wo ching

總之試當真做咩都係黃，話佢藍就係分化撚

總之連登仔做咩都係黃，話佢藍就係分化撚

屎當真影兩張相係手足
入去坐晒嗰啲叫咩好
俾上面隻食屎狗辣慶

道歉 -> 再幫Mox 拍廣告

事但啦 一係睇一係唔睇 講咁多做乜 俾你拗贏咗啲人咪又係繼續睇 你拗輸咗你都係唔會走去睇㗎啦 嘈咁耐多鳩餘

頭兩句嘅邏輯係咪講緊冇入去坐嗰啲就唔係手足

一開始仲要串串貢
咁樣道歉真係好真誠
換個撚頭繼續

真心講同tvb 拍mv 唔係死罪
但拍埋啲黑警劇mv 叫人原諒？
咪撚玩啦守joke

佢講咩關我撚事
我成個黃圈畫埋比你睇
你唔信
又駁唔到
就收皮啦

最新個條片真係垃圾嚟，用手機拍咁款個cam man 跟住個人跑，一路係度震

幫藍企做打手賺錢 好意思叫自己黃圈
屎當真話自己唔黃 你又要屈人係黃

屎當真呢啲咁高層次嘅片 你睇唔明㗎啦

本來睇過佢地一條片 覺得好撚垃圾就冇sub
之後連登日撚日吹奏 我又再去搵多佢地兩三條片睇
屌 都係垃圾
片垃圾都算 可能弟日會進步
但今次爆人地址單野 證明根本人品都有問題
班盲撐撚真係好反感
一個channel成立咁短時間已經可以咁多負面新聞
真係世一

想睇咪睇唔想睇咪唔好睇囉，嘈乜撚

點解好似有啲似龍門？

又係依條五毛

其實有冇人睇kibi
佢啲片拍得唔錯又幫黃店賣廣告但好似冇咩人講咁
反而睇試當真有時都唔get想講咩

其實真心一d都唔好笑
唔明點解有人會覺得好笑

邊句講呀自己唔黃呀 你講黎聽下

求下師兄你放過樓主再咁落去我怕佢跳樓
佢都係想批鬥下嚟特顯出自己好撚黃啫

人哋好多sub 串得起
又係黃嘅 幫藍企做打手幫藍營賺錢係越亂越好 你唔撐你睇唔明代表你係眼紅

依輪愈睇愈唔明點解達哥Ming仔當初會俾同一班人當過街老鼠

想睇就,唔想睇咪唔睇,就係咁簡單,人哋想食素點解要逼人食肉？食素嘅又唔應該屌人食肉🙃大家都係肚餓想食嘢,咪食返自己鍾意嘅嘢

其實真係唔好笑 玩埋啲濕鳩gag好中二病

又討論蓝当黄

喂你幾時答我姐 又話拗唔贏
你淆底唔撚答就梗係拗唔贏啦

你個柒頭打簡體就死返支那
呢度冇你既事

我眼紅冇人拗得贏你呀
拗拗下淆底走左去
點拗贏你呀

乜撚呀，呢個擺到明諷刺啦
你柒小陣啦戇鳩仔

做咩不推啊 傻閪
原來又係盲撐撚

點樣藍當黃呀
講黎聽下

駁到我未等緊人駁返我
樓主比我撚到淨係識講多謝

幫中資賣廣告就係啦
使唔使叫埋CCtoy兄弟入嚟教精你呀

咁你幫左豪哥含撚未

悶
冇人駁到我

好呀 嗌黎睇下等你呀

駁左我覆3樓個cm未

等我射左先
樓主含得咁落力

咁就叫拗交?
傻閪互屌唔計架喎

認同

奶共channel用返簡體字順眼哂

其實又唔係淨係得睇同撐啲選項嘅
冇興趣所以唔睇唔得咩

愛回家都好黃

原因好簡單姐咪又係雙重標準
對住雙重標準既人緊係拗唔嬴 又幾多個會話達哥係賺藍錢養黃圈

咪同啲愛侵力撐大豆侵一樣

只要侵做嘅事 佢地點都呃到自己

你唔係真係以為試當真係藍 啲人就唔睇呀嘛

利申 無睇 純粹覺得啲野無聊扮有趣

佢地會話MING仔係因為臭串帛金 達哥係因為鬧人引戰狗所以被人屌
但永遠唔會答返你到底佢地有冇賺藍錢養黃圈

相反自己鍾意既就一定有仲要連搵佢地既廣告商都一心諗住蝕住倒錢入黃圈

你就照 重複番人地講咩 博都無博過 有撚用咩人地都要食飯 香港人最鍾意就係唔比錢又有野拎 有野睇 靠你地死得啦

繼男人 etv 之後又一個收皮

其實拎d少事出黎撩交嗌嗰d係咪pr黎

試吓去睇，會有驚喜

你個利申係乜嘢事
無用之餘 又曝露自己有盲反傾向

再加一樣
話佢地條綜藝片唔好睇 又話人地第一次拍仲想點

我淨係知唔好笑

想知答案1樓豬會點覆

都想問下樓主：
營運channel請問洗唔洗錢 請人 硬件 請女 樣樣都係錢 樓豬知唔知計計埋要幾錢 ？

如果某朝一日佢地表明佢地係黃 唔接藍 紅底嘅廣告 佢地點營運？ 淨靠所謂黃色經濟圈？

咁你又有無例子 淨靠黃色經濟圈嘅例子 畀得起上述嘅成本 又營運到？

樓主又知唔知道黃絲除咗食 會投放金錢係文化產業嘅人有幾多？

你地都唔可以畀到一個安心嘅環境人營運就嚟屌鳩人？

講到尾 你養得起人先出post 啦

咁都得，我建議月入低過黑警同督察既巴打狗衝去報名。一旦成功入職唔單止可以提高生活水平，多出嚟既人工拎一部分去支持黃店，力撐黃色經濟圈。橫掂而家都無示威，唔會有機會打到同路人，又䁠到政府人工。無得輸啦。新入職既又無份打人，又撐黃店，係咪可以體諒？

愈亂愈好

咁直接投共算啦，藍絲都係咁諗

agger

呢個真
唔係咁霸道呀？

成班撚屌日頭就幫中資，藍絲打工
夜晚就屌鳩黃youtuber 賺藍絲錢
真係咪撚同連登仔認真，搬龍門叻過林鄭

終於見到咁多香港人覺醒明白大家都係搵食啫
一開始點解要做暴徒搞亂香港

得支那人先順眼

唔好笑睇過第二啲
都冇人迫你睇

根本垃圾

唔做警察你養佢？

嗰啲上街嘅勇武嘅都係啲拎緊零用錢嘅細路 黎字頭先係真理

可能人地on緊duty

有冇咁黑人憎，我真係唔覺做錯小小有乜問題，人地又有道歉有盛，又有心做，係呢排廣告片多差d姐下哇？咁你地係咁追擊想點？歉又道左，你咪即管睇下有無改善咪得囉，無聊

本土黃channel你唔支持
就係因為你哋唔睇唔課金香港本土channel先做唔起 先要去幫藍企